**絲入**

點解女人都係犯賤，鐘意overthinking然後破壞晒你當下既mood

g

on99
開口埋口都係雞

請善用起底功能